有無咩youtube channel / 書可以俾人自學c++

小弟中學無讀ict 對programming 一啲概念都無 係完全唔撚識嗰隻 但大學嘅課程又有programming 搞到一頭霧水 可以點 或者有無巴打可以俾少少概念我 感激不盡

Google ok？

我會啊 只係想上嚟問下 睇下有無多啲我唔識嘅渠道

挫敗感max

上youtube打c++都大把啦
咁都懶